Écrire une fonction qui prend en paramètre un tableau d'entiers non vide et qui renvoie la
moyenne de ces entiers. La fonction est spécifiée ci-après et doit passer les assertions
fournies.
```python
def moyenne (tab):
    '''
    moyenne(list) -> float
    Entrée : un tableau non vide d'entiers
    Sortie : nombre de type float
    Correspondant à la moyenne des valeurs présentes dans le
    tableau
    '''

assert moyenne([1]) == 1
assert moyenne([1,2,3,4,5,6,7] == 4
assert moyenne([1,2]) == 1.5
```